## سناریوی مشاهده منوی غذایی
* هدف : سناریویی که نوع غذا و تعداد غذا و قیمت غذا ا به مشتری نمایش میدهد.
* اشخاص : صندوقدار و مشتری
* تجهیزات : یک کامپیوتر دارای نرم افزار رستوران

###  : سناریو
1. ابتدا مشتری وارد محیط رستوران می شود.
2. مشتری از صندوقدار تقاضای مشاهده ی منوی غذایی را میکند.
3. صندوقدار usename ,password خود را در سیستم وارد میکند.
4. صندوقدار صفحه منوی غذایی را به مشتری نشان میدهد.


## پرداخت :
* هدف : سناریویی که مبلغ غذای خورده شده مشتری موردنظر را محاسبه و پرداخت میکند.
* اشخاص : صندوقدار و مشتری
* تجهیزات : یک کامپیوتر دارای نرم افزار رستوران


### سناریو :
1. مشتری جهت پرداخت پول غذای خود به صندوقدار مراجعه میکند.
2.صندوقدار username , password خود را وارد سیستم میکند.
3. صندوقدار وارد صفحه ی پرداخت میشود.
4. صندوقدار قیمت غذا را وارد سیستم میکند.
5. مبلغ غذا توسط مشتری پرداخت میشود.
6. سیستم پیغام با موفقیت انجام شد را نمایش می دهد.










